[學車JJ]培正道考車路線問題

下個禮拜就考培正道
想問吓大家 培正道有3條線嘅
但係有聽人講過話一般都只係考1 2號線
3號線就係後備線 好少考
但我個師傅又唔係咁講
所以想問吓大家 究竟邊個先係真？
因為小弟我好驚 3號線比較少行 都係操開1 2 號線
當然之前師傅叫我行過 我都smooth嘅
只係驚考嗰陣太緊張會失手
所以想上來問下各位 求個心理準備

另外想問 停車時應否轉埋N波?
我發現自己吓吓燈位都轉N波 會唔夠時間做晒所有嘢 姐係有時望唔切鏡
特別係黃格轉窩打老道 成日唔記得望鏡 但如果唔轉N波係望得切
所以想問吓 其實係咪拉實手掣同踩實腳掣就唔駛轉N波?
我淨係覺得向上斜路先要轉N 其他位都唔駛
望指教

我發現自己吓吓燈位都轉N波 會唔夠時間做晒所有嘢 姐係有時望唔切鏡
咁樣都做唔到...你都係唔好考車啦

我屋企人之前去考 佢叫我唔好轉N波
佢地話學神緊張起上嚟好易乜都唔記得晒
就算平時表現幾好 都可能會發瘟
所以盡量簡化 唔係必要嘅可以唔做

同埋我主要想問培正道路線
希望有人解答到

PUSH

有師傅你唔聽
儘管試下停燈唔轉n囉

因為我屋企人之前考車 師傅話唔使轉
跟住我問過師傅 佢話最好就轉 但唔一定要轉
所以想知吓你地轉定唔轉多
同埋佢同我講話落急斜轉3波 我有問過佢 佢話轉咗會易少少控制
但轉唔切都冇所謂 所以轉到就轉 轉唔到就算
點睇

至於話咩有師傅唔聽
因為我見好多人都網上反映過自己師傅唔掂
我唔係話自己師傅唔掂 只係想吸收多啲意見
我屋企人都話唔好信晒一個 要比較吓 佢話當初跟第一個X健 原來個師傅好多野都教唔好 又hea.....
之後再搵其他師傅補鐘先知咩事

燈位要轉N波

冇人考培正?

其實考試嗰陣，任何停車都應該要拉手掣空波，你唔夠時間做晒所有野係因為你唔夠熟，快啲把握時間先去考

空波係防止你停車果陣手制拉唔實而又唔覺意比左油 其實係會有危險

唔空波係得 停好短好短時間果陣係可以

但勸你都係所有野做足 停車就手制空波

幾個月之後考培正

下星期一考lm

而家啲考自動波確實你唔入N波 聽講係話Prius 果款車係N波嘅時候叉唔到電 好容易整壞部車。另外你話考線嘅問題 考牌官三條線都有機會考 唔好話駁佢係後備線 而覺得佢唔考。

利申:朋友屋企人係教車師傅

補多句 自己揸車 知道燈口等候時間較長 都會入手掣空波

考過培正

三條線機率都差唔多架咋

自動波停燈位, 如果你想鬆迫力就入N波,手制

但係係可以照用D波, 一定要踩住迫力同拉手制, 總之你唔入N波就唔可以鬆迫力

我都係下星期一考，巴打幾點

入個N波要幾多時間
咁都做唔切係你太慢

前排考培正道一次pass比小小意見
我考路線2，考果陣係繁忙時間多車，有啲位又塞緊車，可能係咁所以行最短依條 我最唔熟果條因爲練得兩三次

成個過程最緊要安全，望鏡另頭望盲區要做足

至於N波，我師傅無講過停燈位要轉N波，我停燈位只係踩迫力同拉手制

朝9🙈

我1030 共勉之

巴打有無tg,交流下

3月培正JJ留名

係，除左斜佬停車開車，其他都唔使轉波

普通停踩brake拉手制就得，少做少錯，咪聽上面邊友老點

三條線就應該睇佢心情，無得講

自動波嚟講,係可以全部唔轉n嘅

剩係上斜先N波就夠

利申:培正1take pass